係咪王騎上Viu TV隊鳩me

頂
又有粗口，我唔明VIU寧願do左王蛇句粗口，都唔剪撚咗呢段。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

洗唔洗咁快

你
點
影
的

你點知的

你點睇的

今次咩題目

又想屈我
我第一日都講左唔係我影

邊集

鳩sir good evening

連登仔

Yes sir!

我有睇wor呢集

你點影的

good evening sir!

鳩蛇你好 你點影的

鳩硬sir

你點隊的

Yes sir
Venus呢

yes sir

頂，第一日就出PO解釋唔係警察冇人記得

你點影的

4個其中一個係鳩sir

垃圾

屌，點解幫王騎打格仔

鳩蛇出名到上埋電視

鳩sir個朵出名到

你真係好撚慘

你點的的

你點上的

點解會搵到你上節目

sir
yes sir
點解冇你份 sir

鳩蛇上埋電視威威啦

晨早上過啦，當年10萬蚊買六合彩，DJ啤梨仲要偷我圖。

仲有就係棒汪明荃做視后同女歌手都俾人登過過名。
實報紙頭版都上過

其他仲有蘋果成日偷財經台改歌做動新聞，
19達哥亂讀我篇文。
梁榮忠開咪講我篇貼文。

Yes Sir !

Sorry Sir

唔係我來的

屌

出左街咁耐你先知
我一早睇左 縮埋一邊偷笑

佢擺明想屈鳩硬sir你
我幫你平反返
你明明係立會入面影出去

邊個係王騎

Yes sir!Good night sir!

屌真係唔知

鳩sir

其實我記得
我仲以為D人想繼續玩你原來已經變哂真心

班友捉住一點就狂笑，網絡欺凌ME

咁似雨果小子？

鳩蛇唔好講咁多，介紹venus黎俾我屌下先，好緊火

高登果期條撚屌成日借頭借路想借屌我搏上位TIM，話晒都算係知名user，我冇理鳩佢姐，自己Google應該都搵唔少。

唔係處女，你都岩？

鳩蛇塔晒佢地返去啦

有咩所謂？

岩米撚比班仆街屈你

你點搵到的

笑死

Welcome to lihkg

你去波台讚牙朗就會見到佢

你幾時鳩叫返火影世界第一

一直都有講， 如果講開火影我就會提

硬sir早晨

冇睇過你解釋 sir

點解唔係你上去

岀明過啲三四線
Morning sir

硬sir 🖐🏻☝🏻

冇見過你解釋

我二打六

影記者放上TG那個係咪你呀 硬sir

你已經玩撚完啦

其實我第一日已經出post解釋，
因為好多人都識我， 開咗十幾廿個post喺度洗版。
我冇辦法續過去回應
只有出一個統一post去回應曬所有問題。

個pose題目好似係
如果我係警察我仆街死
google搵下應該有。

你係度講多次喇

Venus 你點知的？

年中解釋咗就黎五千幾次

唔係

印象中有個連登仔叫宇智波帶土

宇智波帶土1234

笑咗，鳩蛇已經上埋電視

睇咗你op長篇預測
幾時改名op世界第一

火影世界第一

相中男就係鳩硬巴?

笑到痴撚線 有份同friend講 啊sir係高級唔係散仔

高級警司你覺得高定低？

YES SIR !

好慘
雖然知道你假膠，但好好笑

Yes sir

假膠玩到上電視

Good Morning sir

睇過，不過會繼續笑

SIR,你又冇諗過去pprb做頂左erer個位

same here

另外，德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

Hi sir

笑撚死

鳩硬個老襟

鳩Sir當時個解釋係乜鳩

我都想知

係喎

what about 鳩sir

次次就係等呢堆相

認左佢啦 鳩sir
你點影的

咁你究竟點影的

放條link出黎先討論啦 唔想搵邊集

入黎就係為左睇圖

你點上的？

節目叫咩名？

呢個我都記得
話說我都有份開post洗板

抵死

做黑警冇個係無辜

鳩sir覺得venus點？好唔好屌

邊出劇集

咩節目

睇左 viutv晚吹 又要威又要戴頭盔 192集

睇左 viutv晚吹 又要威又要戴頭盔 192集

支持鳩硬Sir

thx

其實我都好懷疑你係咪借你個ac玩鳩Venus Wong
可能你識佢本人但佢份人太西你就搵個friend做大龍鳳扮起到佢底

王騎出征

不解釋

係囉

點解冇咗堆對話圖

又老屈

我話過唔想再提架啦
咁你唔好再講人啦，搞人做乜姐
婚都結埋，祝福人地算啦

新AC？

痴線gif

間接幫埋venus出名...

你火影的

屌，我笑左，第一次望到玩我既回覆笑左

鳩sir覺得全盛時期嘅柱間定鳴門勁啲

世清來

四眼雞丁

哦

你點影架？

我火影架

Good afternoon sir

佢點隊的

Good Afternoon Sir

係我全程講粗口

OK

鳩sir is nothing now